統計幾多人有拖拍

正 有
負 冇

A3以上/有收兵/同時有多過3個人追/同時有追多過3個人 當有拖拍

吓，點解有人追=有拖拍

唔係等於 只係唔會感受到冇拖拍果種寂寞心情

負評係我俾既
但冇拖拍唔代表我寂寞！

冇拖拍得耐 又成日出街 就覺得好撚慘

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

你冇畀人追過？
有人追你又唔鍾意佢你仲寂寞
因為你知你鍾意既永遠都唔會鍾意你